深夜你點我唱

之前大家係咁點女聲真係唱唔到啦... 依家限番男聲

Don’t look back in anger

花海 周杰倫

上次條LINK POST錯左

黃金時代-陳奕迅

人來人往

細水長流

抱擁這分鐘

仆街一聽以為係自己來

Opera 2

背對背擁抱

靈魂相認

你是我心上人

光年次外
樓主試吓唱

光年之外

范逸臣 missing you

弱水三千

遙吻

Attention-Charlie Puth

讓一切隨風 鍾鎮濤

都係要點女聲

opera 2

唔識海豚

櫻花樹下2014演唱會版

樓主可以試吓唔洗特登chok聲性高潮咁

生命有價價

失散時光

Hello - Adele

漂向北方
樓主試下唱

負親

Idontwannabeyouanymore

沒有你之後

雪花抄

缺

迷失表參道

Shallow

當愛已成往事

黃秋生 地踎搖滾

最佳損友

目不轉精

爛泥

Ma Ma Easy

甜甜的

綠色

多謝巴打

形影不離

有冇人訓唔著？

只是太愛你

江南

點解要skip我

黑暗中漫舞

死亡之吻